美股認真討論區 CCCXCV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

加put 輸多幾十鎂

今晚long short 通吃

唔想再賭錢 fantasy cast 砌咗個portfolio 出黎 想大家俾吓意見

今日落3000樓下個洗盤唔錯

今朝無起身 搞咩UAL又抽升

仲係no man’s land，睇下星期一有冇驚喜

有兩個po?

跟返暴巴呢個

set左tvix 225走
岩岩好到價走到
唔洗坐

BREAKING: Minneapolis City Council unanimously passes resolution to replace police department with a “community-led public safety system” - Reuters

痴撚線

好似冇乜方向，係咪要等新疫苗先炒返起

大牛市開端係咁，袋鼠市

民安隊之類嘅嘢？

可能係Antifa.

屌 我星期一就取消富途
琴晚個交易系統卡死左
搞到我賣唔到啲udow
最後平手走左仲要俾交易費

用FT啦,夠快

訓醒升返少少

完全唔識睇

都話你技術問題

想轉走唔用牛牛
想問下有冇人係用緊sofi
個apps評價如何？
見佢好似話免佣同平台費

開FT最快，唔洗入10000落去

油 航空抄完之後到咩？

抄中概股

好差 無止蝕盤 睇唔到即日個圖 正係睇到1個月
有時會卡 好多email send 過嚟 login 取消交易 交易成功 都有
不過就真係無乜收費
買唔洗錢
放先有0.02-0.05左右收費

身在福中不知福

即係我買1皮
trade一次都要2舊水？
點炒

sor睇錯

唔係% 係0.0x美金
0.02證監會收 0.0x係咩交易徵費 睇你買賣幾多
但我一次交易最多千幾美 收0.05咁

冇嘅 諗住睇下其他用落會唔會抵玩啲

成日都死機

想問牛牛係未T+2 ？ 即日放完股票回番個d錢 可唔可以即刻買番其他美股？

牛牛應該可以

佢哋唔係跟美國規矩

Option癲過牛熊
交左學費

T+1
可以

想轉ib

你炒末日咪癲

跌又跌唔穿3000
會唔會係呢個位盤整下

係 傻下傻下買左末日

Netflix 點睇

而家個價真係會有人答到你

咁tesla呢

不如咁講 有咩令你想買佢？

faang 幾時都係值得買

本身信念都好強，睇佢未來發展都沒差
但尋日逆市跌，就唔太明

JPM 99.5 @3 (尋晚)

netflix我玩咗3個月
個市跌佢有機會唔跌
個市升佢有機會跌

台積電好快插水

我岩岩入，我都會諗會唔會太高位入。
我睇佢跌又唔會真係跌好多

咁佢都係跌少少 長渣無死

幾時落返去50？

慢慢磨落去

sp 53 ok？

最後都係望埋下星期一先決定做邊個side

明
都是信念唔夠，差啲做傻散

頂唔順訓左 變到一定要星期一

faang 唔係流既

唔上唔落究竟想點

星期一究竟係千升定千跌呢

Ba 星期一係咪諗住狂跌呀diu

好大個上升勢 點睇到狂跌

其實琴日升既原因係咩呢

咁老定

你呢個時候開SP咪蝕期權金囉

純粹討論下 無持有
同埋個底越嚟越穩 走到幾遠就唔知
除非真係2nd outbreak唔係真係睇唔到點樣跌返落低位

我都未持有 不過星期一如果穩定少少 會入返少少貨

清左半倉gel頭過weekend

等q2財報完會唔會好啲

低位入左d etf
如果無咩消息 我估都係係妹下妹下咁 無咩方向

先沽為敬

夾死你呀 真係唔明黎左美國20年都仲可以賣國

唔驚咪炒一轉q2財報前放

真係可以夾死你 ZM無視壞消息
Ps無持有ZM

美國佬沽空中概股冇佢份
BABA呢啲日日慘到

呢隻算易玩
信自己 唔驚

豬死

why not consider bond or reits

nifty fifty

調整兩日尋晚都係又減緊d 磅
不過就幫d ETF 加貨
依家玩美股頭一兩個鐘d noise 真係好鬼多
有時響度諗係咪真係要去到12點先開始睇個市先好入貨定出貨

sofi 買d大型股算啦

tesla補左裂口

咁計佢仲有兩個要補

連登小型活躍股票平均指數: 1039.80, +44.08, +4.42%
連登大型活躍股票平均指數: 1122.47, +25.46, +2.32%
SPY: 304.21, +3.60 , +1.20%
QQQ: 235.88, +1.86 , +0.79%
VT: 74.07, +1.10, +1.51%
BRK.B: 181.21, +3.19, +1.79%

Week 24 Performance

連登小型活躍股票平均指數: -8.34%
連登大型活躍股票平均指數: -2.93%
SPY: -4.74%
QQQ: -1.59%
VT: -4.38%
BRK.B: -9.69%

美國有幾個州都話創單日確診新高，如果嚟緊逐步重啟，確診人數都咪話唔驚

贏廢老

佢都無孖展 call put 買除非去買妖股啦
都係大型藍籌股咁

咁示威法 仲要係白左黑人多 好難唔爆既

熊軍assemble!! 2次爆發

北京近日出現多宗新型冠狀病毒的本土確診個案，位於北京市的新發地批發市場被驗出含有新型冠狀病毒核酸，需要暫停營業。

內地傳媒報道，豐台區市場監管局與區衛健委指出，在市場從業員及環境中驗出病毒，市場暫時休市以全面清潔消毒。市場董事長張玉璽表示，當局從切割進口三文魚的砧板中檢測到病毒，有關三文魚的貨源來自市內的京深海鮮市場。不過，有關報道其後被下架。

報道引述專家指，有相關資訊顯示病毒來源可能來自海鮮，新型冠狀病毒可以在海水裡可存活3個月，在養殖環境、冷藏、運輸儲存過程中，海鮮都有可能被病毒污染。

畫緊頭肩頸
差個右肩

我+1.02%

星期一如果盤前試多次3000 反彈就掂晒

冇盤前後，有起事上黎想走都走唔到
事試過load唔起倉位，亦試過落單改單失敗，cls...
都已經唔好講佢連圖最細單位係Day, 仲要係得短期範圍...用黎炒股實炒車先
好難怪仲有咁多連登仔用牛牛轉唔走

我都係用1小時圖多

我只貼過一次
我都建議唔好貼

掂晒即係真走鬼

trailing自動沽貨關我鬼事

嚟緊牛牛轉ib
應該介面要適應下
牛牛真係太方便快捷

BA230旅行團最後召集
星期一為最後召集日
有意報團請盡速報名

BA不了，JPM更稱心

Btw試過用嚟睇港女 唔係好work
都係及早遠離好d

升唔返既話 就拜拜

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

投行ok,商業銀行要避一避
投行,飛機,航運,賭場,旅遊
繼續雞犬升天
是但買吧,但mortgage類或者reits類,反正我會避了,08惡夢正在重演
而家希望災難來臨前搵最多錢到最真正The Big Short佢提早退休

我投左了

Btc走勢好似幾好
但基本面睇呢啲加密錢係差到爆
MM有玩不過唔信係strong hold

支撐同阻力有時真係搏穿既贏既機率仲大過唔穿既機率（攞成年黎計）

感染曬d左膠咪好

記著加左選項仲要投埋先有效

升係唔需要原因

星期一開市前公布結果

投ed

睇黎真係要清倉了

SHV 係short term bond etf (1-3 months)
應該加多啲?

我諗大勢係升 不過依家係回調等signal?

入左但點解無show我個名

右下角加名上去

第二波爆發機會多咗+q2財報就黎到，仲高j班友真係賭錢

個人傾向intermediate term bond

依家唔叫高啦

跌一跌 兩星期profit gone

等疫苗play

Zm似比班支那佬炒高

唔係高interest risk 啲嫁咩

無risk何來return 同埋有排都唔會加息

全部都最快七月 仲有半個月

驚閪咩 又有解藥play

Zoom 做靚條數 pe又落番嚟。又無穿bb，$220上250

做空zm慘過做支那雞

你搞錯左... 我講緊15min inverse h&s 築底
會反彈

黎緊又qe，應唔應該買gld？

跌千八回一回，下星期一再跌夾好友，期結再推高夾淡友

支持你哋下星期long call

而家先到支持位，如果之後再跌就咩位都穿哂就再尋底

Sdow 唔係見頂 未跌完？

做重左對沖
就算暴跌都唔怕

當感冒

Dow Jones 25000
S&P 500 3000
好硬

星期五撚淡友 星期一先真跌

築底呢part係咪拉大睇返分時

真心唔敢入貨
大波幅day trade算
上星期一全倉輸到仆街

應該係我搞錯佢意思
唔驚

醒目如我者已經對沖左

俾翻o的錢我

睇開1小時圖

反彈入咩好

Boll就下跌不過掂到線 點解讀好

尋日岩岩resistance收
好彩臨訓平put追call

睇到差右肩lu

Resistance你地係點睇 可摸耳教下

btw 岩岩睇番盤路 原來轉左睇9月contract 真係負6

RSI紅色+掂Buy線就買入
RSI藍色+掂Sell線就賣出

gsx 好似世外桃園咁無視一切
屌佢 收市又夾

再反彈就唔會穿？

諗住星期一先入返少少正股

星期一準備散水

未孖爆就上3060 add la
confirm 埋唔再一 浪低過一浪先

60分k?

做波段好用

唔該巴打 學下先

上返3060 keep 兩三支 hour candle 就可以加

星期一btw 有機上去掂一下3060再落返3030 先再上返 如果係咁就confirm 跌勢暫時已完

INO今個月尾release

楠哥又出新片
無人J?

依種股超妖…
睇返佢IG平台上
明顯無南哥講得咁樂觀

睇過你es option post
可惜牛牛冇

整理左一個朝早
暫時下星期會睇下面 Sector
1. Energy - Renewable Energy
2. Healthcare - Biotech / 製藥
3. Tech
4. 休閒用品

Renewable之前問過

空倉等緊 企穩3060先追call

個倉自從之前走哂科技股
得返BA TSLA ROKU
& Healthcare

DocuSign (NASDAQ DOCU) will be replacing United Airlines (NASDAQ:UAL) in NASDAQ-100 Index, NASDAQ-100 Equal Weighted Index beginning June 22.

科技救國，廢老股

UAL 人踩人

都好比面ual 咁遲先移走

call下先

跟本唔會停。群體感染抗疫直至Modena 有藥

台積電散水 50見

我保守d
只係睇好TSLA
Healthcare 仲諗緊入乜
尋晚入SE
加注 VGT

見到蛋餅出post就要留名

交流下啫
呢兩日跌試其實係借機會調整下自己入市出市心態
尋晚原先都諗住入 CRNC
不過之後發覺瀨 L 左野
入市真係唔好急
尤其係好似小弟呢d 只係識得入正股無買開 Option
揀股同入場真係要有耐性

Healthcare我其實都幾睇好SDGR
不過4/8 佢個 IPO Lockup 會expire
可能有一堆貨放出嚟推低股價

如果正股無咩升幅可以試下做short covered call

Docu入納指...連指又贏

太多手法真係要慢慢學

連指走得太前

入SQQQ

仲升緊 邊度踩

Trailing stop自動沽貨

好驚

其實唔難
有貨做short covered call (每100股1張)如果股價升過左張call個價就會幫你沽貨平左張call
但風險就係錯過升幅 所以我通常都係星期三short星期五末日call賺下息

冇 idea 可能入ARKG 算
感覺上今次biotech 呢轉如果炒返起未必可以好似3 4月嗰轉咁
不過都會照睇下有冇D股可以觀察住先

MSFT > GOOGL

事實證明 琴日唔開倉好正確 到最後都未有方向

大部份傻散都未知方向 大戶就會入貨爆升 傻散跟著入 好快又大棍落

星期一去開新户口先
富途真係垃圾黎
竟然可以卡單卡6個鐘

痴撚線

諗住開咩

大戶無情緒影響 唔會fomo 全部跟圖/數據做野
其實你排除左呢樣都可以至少唔蝕錢

尋晚186.4入左ba
今朝睇番都有錢賺

末日call搵好少咋喎
分分鐘得幾十

好辛苦由-50萬追到-8萬
一個星期將自己所有成果化為烏有,變-60萬
我真係好唔開心

唔知醒無走到tvix

賭咁大

點解咁肯定
而家連華爾街大佬都唔知爆邊邊

搞乜

已經平左4/5 倉
唉

千奇唔好以為好叻識搵D爆升股
原來只係負碌仔一名,
個市一跌,兩日都夠清我袋

返工對沖吧

好氣餒,返工都無曬心機

滿倉option?

繼續STRONG HOLD鳩坐

如果strong hold
等VVIX, VIX crush 先買

無買OPTION,
大股,細股,破產股
一律輸到仆街

First trade 或者直接 ib 算

好氣餒+1

如果你開ib 上嚟講下轉用感

我之有身痕拎左2成錢炒破產
都係輸到仆街
之後就改正返心態算

巴打奶左邊隻野?
LTM,NCLH,HTZ 我奶撚曬

一季炒咁多次車仲攬住個p
叫運吉處搣你牌

好，我同我男朋友琴晚嬲到跳起
係咁撚個客服

咁大

其實跌市倉有貨買住個SPY put會唔會更好?
不過我未試過
次次都係減貨縮倉算

抵啦用支牛呀拿

我以前初初學玩股都試過一日玩option 搞到一日無冇30萬

但其實docu升幅冇zoom咁勁

哭了

大連連贏左幾多個禮拜?

淡倉都無開 如果唔係俾佢chok死
等下星期一方向 今個星期周K好唔掂 陰包陽
如果再放量穿3000 就望2800

唔清楚
決定左換fsly股 諗緊點處理搵少少期權金

Option控制注碼大細 其實仲好過玩破產正股

呢排DOCU 其實好返D
大跌市嗰日我都加咗慢慢再加

不了 依家我玩etf day trade 算了
賺下spa錢hotel錢 手袋錢

如果第二波真係黎應該會升多啲
但心裏面有啲發死人財feel

FSLY 其實基本面都幾靚

兩個月升三倍
其實好恐怖

how about NET

Both.

唔知下星期油股點

希望WLL 生性

有無人入左

咁而家都幾肯定吉田唔係coco哥!!!啲人成日話係同一個人!!!
嗰時我走去佢好早期嘅LIHKG post話佢揀股幾似Catherine Wood
佢嗰陣時完全唔識cathie係邊個

咁係因為清得太急
你坐到而家分分鐘有賺

真係值得strong ho,d咩

不嬲都話唔係

呢樣真，不過小弟入世未深，睇唔透究竟會第2隻腳定爆升

FUTU 個CS其實好廢
仲記得乜都唔識諗住射倉去firstrade
搞左好耐最後冇搞
佢居然可以搞錯哂我個倉D均價
好在我自己有 mark 低
重點係佢調返轉問我均價幾多
早知我噏低D

所以要星期四或之前做 但你越早做賺越多風險越大
例子:

都夠食一餐自助餐架

淨係D破產股...點坐都贏唔返
NCLH 25蚊接左 ,依家$ 20.5
LTM 3蚊接左 依家$1.76
HTZ 4.5蚊接左,依家 $2.8

屌咁平倉即開入返仲快

好撚痴線，免費真係最貴

HTZ 真係前今個禮拜頭真係玩到心臟病

咁真係冇計

以為你買大路嗰啲航空股

投左

決定空倉觀望吓呢個禮拜點
前兩日個市同個人都太唔冷靜

唔驚真係穿左要出貨？

我都係，前日跌咁多一下感情用事奶左野

琴日一定翻就冇事，不過冇賺到

前晚2.9買左 跌到2 琴日升返2.8就放左先 唔敢再掂

ib個版面好難用，好複雜

到底邊忽複雜用咁耐完全唔覺有咩問題

學下

琴日msft 走咗一半

只係留tsla

廢事同市場博

唔好咁話人

前日跌1800點，琴日升得500點，點解飛機郵輪果d都差唔多返到前日個價

咁我又冇反手做淡

比唔起錢就乖乖地IB啦，覺得難比錢PB請人幫落盤

真心問，十個問ib個個都話複雜

咁唔驚啦

星期一會咁嫁啦

假升

coco哥講arkw/arkk

nclh為例
7.03-59.78
你25接左，即高位跌左5成多
但實際要跌多7成先到底
7.03/59.78，即高位跌88%先見底

結論，底永遠估不到，低處未算低

做咩買咁少

btw 都D銀行股呢兩日咁樣跌都即刻打回原形 殘到想走

航空股個d都起碼回到前日位置

星期五夠話報復性反彈啦

因為真係複雜，ft易o的

IB 感覺到自己真係trade 緊

等

P巴

實力股

報復您個報復性反彈

呢獲我撐廢老, 睇下呢堆股頂到幾耐

真錢定模擬?
我唔識玩次次都輸 得半年前tesla高位個次贏
好彩每次都是用好少

星期一又升
又引多批傻散落疊

咁就可以又free fall

我留半倉觀察

不過開定咗一張msft $197.5 sc

買賣盤加埋淨係click兩下，slide一下加埋兩秒都唔洗
再簡單啲會係點

記得係因為 firstrade 個 cleaning 走嚟email話
因為 FUTU 個 cleaning 只有 DTC method
同埋 FUTU 唔係 US 公司
firstrade 唔 support 所以攪唔到 asset transfer

真錢
以前唔當錢係啲咩

無錢接貨收市前可以平張put
但我通常都會接 下星期再開short call出貨

睇來巴打好有錢

富途比接貨

Good luck

好有錢

可能係念力炒股

星期四開咗張 $197.5 sp
豬錢

同男朋友比 我係塵土

大戶喺連燈睇住啲傻散操盤

原來係女 sor， 咁睇來，係門當戶對

牛牛玩option好貴

叫你男朋友上埋黎一齊鳩叫

講笑還講笑，係真是幾有用 次次避開大跌都是睇連登

出面咁多人叫人買ETF
COCO哥又係咁吹
又睇到風向

一見好多人話賺錢 free money， 學生開戶 ，就差唔多

美股比
我張Lc fsly已經俾佢扣左錢換貨

佢唔玩依啲嫁

一早喺$66.09放哂ARKK

啲人而家先吹人入場

就快街市同一田啲promoter 都話炒美股了

ARK揸住我持有既股，星期一仆街鳥

同牛牛呢啲弱智用 即係我
咪比較複雜

同出面班人叫人換美金一樣

係有人係咁俾劣皮

個po 24小時有人mon，個個comment都成個一兩個負皮

股票就算假設可以回家
tsla為例
2017高位
要到2019先回家

隨時坐你三，五，七年
人生有幾多個三，五，七年

我而家咁輕鬆都係因為之前走哂科技股
已經係Realized profit
可以冇壓力下加注自己鐘意嘅股

Worst case 都係輸返profits 出去
傷唔到個本

所以有時候止賺真係有需要
早前科技股破哂all time high完全係止賺好時機

咁都係成本控制問題
我咁玩係因為我用緊啱啱嗰轉科技股升浪嘅profit

忍痛吧有排都翻唔到屋企

我揸住30%倉，而家個市咁波動，爆發性利潤好高，我見炒得順手就唔空倉，唔想無左個感覺

二月份大把人高位坐 坐幾個月又有乜野好怕

好難講

隨時坐以年計
大把股票係咁

屌唔撚怪得啦，elon退單

又要睇好TSLA，跌少少就咁驚

睇怕星期一都會繼續跌

大戶想你知咩，你就有咩消息
機會黎到就向下溝，止損都要做好

頂俾你講一講搞到我唔想揸ark添
依家已經唔想post trade record
遲D講都唔講算

唔係囉，係大戶撚完狗，先再話你聽點死
TSLA死因：

熊市指標，熊3正式開始，淡友全面進場

要學車...30歲都唔識揸車

金巴，係咪你講嘅第二隻腳

睇晒d 留言好似大家睇好同睇淡都一半一半

睇黎又有Tsla苦主區

心要夠定，連登仔好多雜音，你要專重自己張圖(張圖好難用)

有冇人認為Tesla唔值1000。。。

Morningstar 評佢嘅fair value得731

嗚嗚 我係講緊真係學車呀

940 入 琴日979 走晒

比富途害死 放唔到

只係覺得依家太多人講啫
ARK 買咗幾個月不嬲都有加冇減

有乜人咁得閒

見到大特價我轉左佢入面既好野

睇之後會唔會穿中軌，一穿就去通道底，即係隨時跌多2000

LVGO點睇

我諗要等鋰電池技術有突破性發展先
依家所有硬件最大樽頸位都係電果part

吹到話我要跳樓

呢啲公司唔會負責任 佢地敷衍完人就算
你揸緊啲咩

呢d叫資金控制

但當日咪要捱到四點收市先得

上次溶斷都壞過
支牛肯賠返個本比你

係
我已經慣左星期五通宵

Ib其他app唔會熔斷？

又要用支牛又要屌
咁撚大聲,陣間一下清空你acc d錢話無記錄你入過錢
報警?你上大陸報公安啦

次次恥笑其他system係ib特權
月經po

認真咩
但點先可以叫佢地賠
我都有搵客服但佢地都係打發我走

呢隻我之前曾經擁有過
35嗰陣入不過因為一個 pull back 放左(依家睇返原來仲有上...)
依家響個橫行區
個橫行區都52-65
睇你覺得佢有無條件再上
間公司有利潤但唔好期望佢會係d爆炸性增長

咁撚好咩

呢D文content farm黎
冇乜意思

好似出面都好多苦主
其實可唔可以集體訴訟
好似見好多巴絲有同類型case
尋日嘅事?

利申:唔識兼好奇

買得tesla就睇幾賠啦，玩10% 有咩意思

我同事話cap唒圖日夜轟炸個cs
佢話支牛最後有賠個差價比佢

有冇人用緊牛牛(但無開戶)
我用緊佢睇即時報價好方便
個界面全香港無一個股票APP夠佢來又靚又好用
如果佢收月費,我都肯比

點樣可以量化米奇老鼠值幾錢

除左牛牛仲有咩地方可以睇即時報價？

ig又溶

我都唔知，不過等你地沽晒先，我先執平貨

沽到tesla 落500，間公司年年負錢，開條投名狀，齊齊沽

950蚊入左

Options?

舊客
可惜我已經棄左港女好耐

但ib冇得day trade 20幾次

夠錢就得

me 小戶

坐五年 同佢鬥長命

你啲89蚊TQQQ幾錢放

咁牛牛daytrade wp幾次唔係仲貴咩

我尋晚冇事，好順
但係尋晚嘅結果搞到我寧願佢落唔到單

唔係貴唔貴既問題
但ib唔夠20萬（好似係）有day trade limit

唉P巴 我呢兩日都輸到想死
個本冇你咁大，不過計%同你差唔多
幾個月白搞

Ching想問futu係有得接貨架咩
我仲以為佢地未有得做cover call一定要平左張short

係幾多次

星期四五俾晒機會大家分注入貨 升咁多回番二千喺度瓜瓜嘈

其實我覺得派唔派息冇乜所謂
佢停派息咁啲錢咪可以做reinvest
長遠嚟講都有好處

大佬 你明知係妖股 你都要玩 唔好話坐 一年後已經冇咗呢隻股

好多人豬錢

你哋唔夠大獲

我之前wll -50%

我一走佢就 deep v

依家1.75 坐到復飛

點解呢度個個講到個額蝕到好誇張咁....
其實計返 % 係咪只係蝕幾個%

玩槓桿 / Option 真係好有玩命嘅感覺
用得好就賺錢...用得唔好真係輸死人
所以我先一路都唔敢玩槓桿 ETF 嗰d 玩意
買左d 股如果我見揸住之後唔對路我寧願走
放左又唔係唔可以買唔返
呢樣買股心態我真係睇 MM學返嚟
俾著未接觸 MM 之前我真係會磨爛蓆

美股可以 港股就唔知

IB APP點先SEARCH到ES
用TWS就搵到, 但APP SEARCH極都冇

佢地有錢，豬1%就幾球

原來今日 space x. 射火箭

喊驚同迷信係呢到特色之一

今...熔...
酒呀

但係如果之後隻正股升好多，你就會後悔點解無玩槓桿

明明同人地睇岩左同一隻股，眼光無錯，但人地本少過你，賺多過你

勇者王

倖存者偏差

開左兩張put 過夜，訓左陣起身番工已經覺得星期一會做雞比人三穴齊射

問題係我買收息股嘅本意就係佢可以俾到我cashflow

無限次
margin account冇limit
1幻鎂就開得

從來都係買正路
有得坐唔怕蝕

正股

我退市會0

有幾妖？
好多仲妖過佢 炒收購係咁

暫時唔覺會第二隻腳 應該最多都係去番4月橫行區
入左D TVIX 對沖下算

巴點睇 spy dis ba 同xom

Spy 同 dis 都夠正路既 但ba 同xom

咁玩10個入面得1-2個真係長贏
淨係個D唔係唔出聲就係鳩up自己日日print錢

wt is MM

一堆人買個時又話諗長坐，跌兩跌又驚
日日都有賭場閃崩，都仲夠膽玩

個個都諗疫情後會升 但個底係幾多永遠無人知

買dis啦
雞扒妹琴晚都入左貨

對你嚟講最差就係盤前畫完成個頭肩底reverse 上埋3080 你就無仇報

美國證券交易委員會規定，融資賬戶總資產不足25,000美元時，賬戶在連續5個交易日內只允許進行3次日內交易；融資賬戶總資產大於25,000美元時，賬戶可以進行無限次的日內交易。

暴跌90點

琴晚收工trade ,唔係好夠精神
一訓醒已經覺得自己on9 左

空倉，驚wt

尋晚咁樣臨尾升，係咪通常兩日之後一開市就會大跌

SQ/ARKK/ V/ NVDA 咩事咁多人要剔走佢？

SABR

向好方面諗60分依家仲係boll中線下線 可能會落一落3000整個W 底

But chance is lower imo

每個人有唔同交易方法
我諗係因為太多人呢一年先新玩美股,鍾意一晚賺20-30%,
特別係3月果吓大dip太多人賺快錢覺得自己係Top 1%,
我呢D薯仔就寧願保住個本,每年跑贏QQQ做目標
永遠記得果張圖,只要輸30%就要賺返40%,輸40%就要賺返66.6%
唔輸比贏更難

2017年高位？

我都有睇 比佢撈到

CLS 突破之後回番去10天線都叫春
日日升好唔好

ARKK,OXY, DAL真係燈撚到...

忘巴原來空倉咗

驚佢跌得唔夠多

1000等900 900等800

有冇人同我一樣玩中長線
每一隻股 75%正股 25% 年半-2年遠期otm call

我仲未投添
等埋

玩CCL，BA都可以，有心坐，總係有啲價值
但玩破產reits同賭錢真係差少少，一日升100%，自然可以一下跌佢50%，少注怡情，成副身家擺落去，不如ALL IN CALL

租樓一世

今次股災之後決定唔短炒
買完一隻隔2,3日先放減少蝕本金機會

1000鎂個個就唔係margin?

知唔知道25歲以下係咪都要1萬美先開到margin account

全倉
不過又定唔到既
正股驚閪

我隻 WLL 呀

星期一都唔知入唔入市好

this time is different

ig -120

廢佬並不孤單

講黎講去。所有歷史數據。08年歷史數據QE開始就一路升佢唔計？佢都on99攞以前無QE時期黎比而加有QE時期黎比

Weekend ig唔係反向指標咩
同埋咩人先會咁痴線weekend都要玩 要賭賭下波仔馬仔仲好

大心臟player

有咁易其實就VIX上左樓啦

All in!

其實一路以來小弟覺得ig 個weekend 都係用嚟食下花生
本身杜指得30隻股乜仲有人會用嚟做指標

因為三月到我發現呢隻野由80唔敢買升到800蚊真係上樓

所以咪成日上嚟叫春

The big short Hk ver

期

唔好開細啦求下你

好多熊熊

輸到癲左鳥？

好友應當悔改

淡定啲淡定啲

已減倉食緊花生

原來琴晚入左啲sdow唔記得走

跌就買，升就賣

北韓領袖金正恩的胞妹、勞動黨中央委員會第一副部長金與正認為，現在到了北韓與南韓一刀兩斷的時刻，朝方即將採取下階段行動。

朝中社引述金與正說，如果南韓有能力及膽量立刻解決兩年無做的事，兩韓關係應該不會惡化到今日的地步，強調朝方絕不會傾聽南韓慣用的謊話，必須讓南韓感受到他們做了不應該觸犯的事，不久將來會見到兩韓共同聯絡辦事處支離破碎的悲慘情景。

有脫北者團體早前向北韓境內發放宣傳單張，引發朝方不滿，北韓宣布關閉兩韓之間所有通信聯絡渠道，南韓其後立法禁止向北韓散佈反朝傳單，並檢控有關人士，但未能平息朝方的憤怒。

大市點我唔理！ZM求下快d落地獄比我走啦
以後唔敢同猿精作對啦

即係會升

all in左油星期一跌就輸身家

爆跌

點解我睇到跌44.9?
係咪我慢d?

佢個妹突然咁高調
金正恩應該都

星期一起身你就會見到+xxx

我希望-xxxx

叫沙特增產先

幾錢沽？

好可愛

呢到d C朗好痴線 要日日賺

熊熊

第四工業革命科技戰 展開，加埋經濟不境氣。

大量印銀紙，大國要爭科技一哥地位。

逢跌吸

相

夜期好準

星期五走左

手上得番msft,aapl, fslr

想問下Futu係咪無辦法認購美股IPO?

因為新股認購>美股果欄永遠都冇野，但我見keep住有新股上市，隻隻都首日就升幾十%

好似散戶用咩都冇

就算會都係係亞盤
尾市put真係要4試MA250 先得

大芋

開5日圖睇清楚啲
60分k唔識 可能要自己畫

要澳門/台灣身分證

唔係要買好大先有得抽架咩

美股IPO唔係你玩

1日跌600點冇曬氣氛

巴打，香港人係咪做唔到？
見隻隻都首日20%起跳，keep住抽年尾身家就翻倍

美股轉勢好快 本身跌勢都會突然變升

Sor 係6.9%
到而家都唔知跌咩

好想食

之後又會有人問唔知升乜

唔得

佢問緊支牛點抽嘛

有咩辦法抽到

岩岩check左，要係新股代理既證券商有account先有可能， 保守估計要有100萬USD先過到入場門檻

你唔睇上面啲留言
定係1m usd對你係少錢

我仲諗緊放100萬HKD入FUTU係咪得，google完之後發現自己係0

平均190，其實23x果陣都想溝多野
但好驚margin call即刻收皮，都唔知點計

沽正股風險太大, 我寧願每個月都買張遠價put

唔關事 你要去futu inc開account
但支牛暫時淨係比澳門同台灣身分證開

幾多股？
夠100就開185/187.5 weekly short put賺住息先
你230嗰陣都未爆而家221應該安全掛

放一球？ 党真係多謝晒你

有冇牛仆街圖

年幾前開始投資，但係乜都唔識
剩一直入visa，入黎學野

我真新手果d圖同術語乜都唔識，追下post先

左一巴右一巴

入左年幾均價幾多

好好笑呀

屌

傳說中嘅左一巴右一巴

識落單就得
睇圖？ 技術分析？下一秒張圖改咗 你又分析過？ 等你分析完 連登仔都唔知炒咗幾多轉

做咩咁睇唔開

睇開啲 呢到好多人陪你豬

150左右

好慘

有冇ching 有入 rtx 同otis 目標睇幾多

星期一走鬼

我都豬好多

唔坐？ 長渣溝

牛仔追熊左一巴右一巴

豬咗檢討衰咩，以後唔再犯

笑死，買呢d不如直接買option

你要好彩佢洩左道氣 好似幾個月前咁 跟氣氛就直fall

唔係間間都有option買

成日重覆犯錯

猛

破產股都買

RTX上升通道 上望72頂

暫時都無一個國家夠美國咁齊配套

otis 表示想溝，反正電梯點都係要保養

連指MOLAMOLA

Weekend ig跌到無底

IG weekend is a joke

俾你水左去睇。我屌

突然又醒起要驚第二波疫情

10點->跌
50點->大跌
100點->暴跌
150->今....溶

用開KONE

女權西

Trump :MAKE AMERICA GREAT AGAIN!
下個禮拜3幻

星期一要升啦

無啦啦出口術

110以下先

2萬3先有wo

NBA開打 210

我都有諗過short put賺息，但驚如果到價接唔到貨
錯過平倉機會，然後又爆上就食屎

凍飲錢>賺大錢

賺大錢只不過係數字
凍飲先係陪你過夏天個個

回歸基本面
其實如果第二波疫情爆發（變種）
是咪都無人理呢

Dis成日妹 122果陣走哂 $100入

Ig weekend 暴跌

無限集體免疫loop

忘巴左cloud緊?

如果係咁唯有之後個星期再開多張sp

第二波未必會有人理
因為變種所以第二波要睇佢點變

淡友既反向指標黎，星期一千升
ig 升 >爆升
ig 跌>升/爆升

星期六日就搵日休息下啦

屌..我堆PUT要無啦

先百幾點 有冇咁誇張

weekend ig 有邊幾個禮拜係唔跌架

平時對沖應該點做好其實
唔想PUT個股 覺得佢會逆市向上 但又想買保險
PUT 指數又太貴 3倍ETF TVIX 呢D可唔可行

有冇唸過白紙黑字寫出嚟每次買賣嘅原因係咩 贏嘅原因同埋輸嘅原因比自己賽后檢討

無限QE下跌極有限

無限QE要信用擴張配合先有用

呢啲新手教學有無用

先學candlestick點睇，同埋moving average先

呢啲？

大家點睇DOCU 好似升得好穩

咁唔撚洗討論啦屌

笑死 個個連登仔都踏 天日數定錢都得

咩都睇下，然後實戰，

靜D

睇下真唔真先

猿總賣曬？

減持啦

點會0

又要殺熊

我估佢係想講Shares Change

唔會唔理嘅
但係睇埋疫苗同藥搞成點

佢耐唔耐就鳩叫呢句野，一個星期總有一兩次

China!

是但啦，個市升定跌可以同呢d 消息無關係

鬼佬：Just a flu~ I needa work NOW!

你望下最近兩個月升d咩，疫情完左喇咩？咪又係升左兩個月，納dee 破埋前頂跟本市就係任人舞架啦，咁易比你估到就無窮人喇

極右派同反種族示威者搞到好似打杖咁
個市唔通真係不受影響

傳蓬佩奧楊潔篪夏威夷會面

呢個真 流感年年都死幾萬人啦

香港夠打仗咁啦
咪又照開工

希望係咁 最好係新聞個啲吹大左
不過你都啱 呢啲野冇得估

示威唔影響唔係香港已經驗證左喇咩

根本炒股只需要睇個市場邊個sector 有 momentum 跟住搭嗰架車就得
唔係好需要理出面D新聞
有時D新聞將個問題放到好大
散戶好易俾 noise 動搖

台巴唔覺有pull back ?

係咪pull back完, at least 指數係

唔肯定，似有第二隻腳

有冇人星期五入左BA, 之前高位放左過幾日就有低位入翻

有無人放左大部份手上美股
前果日大跌明顯係起步
有無人同意

等緊四巫日

一定有 pull back 啦
依家個市升到咁實有調整
不過我唔會睇到太悲
依家借勢噤返低d 可能仲好
S&P500漲跌趨勢跌返同個股跌返去到得 3成 200 天樓下係事實
我上星期都係因為漲跌趨勢先響度講話已經係牛添
同6成已經200 天樓上
先響度講話已經係牛添
只不過無諗過都仲未企得穩

不過短期個市場 trend 話 tech 嗰係開始有返d 改善返嘅

中期

個人會暫時睇 Tech / Discretionary / Com / Energy 呢四個 sector 嚟玩
其他嗰d sector 除非入面有d industry 好標青
如果唔係都唔會擺時間去睇住

咁要睇你用咩指數做基準
睇大市我覺得用S&P 做參考會準d

點睇，唔係叫你學個ta，ta大把，你睇完要自己back test

台巴 係咪有睇trade like a stock market wizard?

backtest先係最緊要

lm 睇下下個禮拜走勢

有...不過我睇中文版
佢入面 d 野我自問真係有排學
同埋MM 呢d 人佢做到 3xx % 唔係無原因
佢基本上係有病都朝9晚6全職咁睇住個市
得星期日叫做唞下
(新版金融怪傑有佢訪問有講)
我睇完佢d 書唔會話自己識佢d 野
其實呢本野重點反而係後面佢講嘅風險管理
初初睇應該睇左後面先再由頭開始睇

講到好似金鏞入面d 武林秘笈咁

都係睇左聽日future點行先

MM講4-5% Pull back
如果已經跌完咁真係幾準

依日一定跌既咩？

唔一定 但如果市場想轉勢 呢個係一個好好既時機轉勢
睇下大户會繼續比水推個市上去 定係轉起淡倉收割哂呢幾個月既升勢 上一個4巫日（3月19） 就係大市由跌轉升既轉折位 睇下今次會唔會都有機會係咁

我主要睇NYSE 嘅 AD line
依家唔跌穿SMA 30週線暫時都係當 pull back
跌穿就真係當佢開始出第二隻腳
情況就會似2 3 月咁

我已經陣亡.....唔見左10%本

政府保牛市？升！

TA好似真係好多門

我-15%....死唔走住!
無理由唔收割無限升

前兩日都整唔死佢 而家仲係上升趨勢
做乜要送錢比人

上星期減左7成倉唔知岩定錯

連登開始有po講孖展買債
係咪警號

好快有破產還唔到

呢D野冇對錯
係睇你自己接受風險程度
睇唔清楚咪縮
好正常
又唔係一定要逼你接受高風險

唔止佢
果D細油股,同飛機股咪又係差不多
冇計,賭仔鍾意

部分取得國會刺激性支票的失業者，把這些資金投入市場，希望取得更多。
$10,000

油快d 升啦

部分取得林鄭媽媽刺激性計劃的失業者，把這些資金投中概股回流市場，希望取得更多。

本身我相信聽日開始會重拾升軌上番27000,之後再上29000
但似乎低估左南半球作為主要糧食生產區對世界既影響
最近老美同中國,甚至香港,都有糧食包裝工廠感染記錄,呢點絕對唔係巧合
今次唔係二次爆發咁簡單,係病毒區域轉移,而家南半球凍就去南半球,到時11月又會返來北半球
已經預估到袁國勇真係講得啱,個病毒唔會消失,人類要搵方法同病毒共存
但搵到之前一定會再面臨多次恐慌
雖然我暫時都傾向相信真正大跌會係11月出現,不過中間5個月時間,都會盡量避免持有股票,盡量用daytrade策略

Call: put ratio同新買call數量真係最佳風險indicator
呢d成交量無得呃 仲升上去益散戶可能性好低

四巫日係幾時

會習慣

美國日日咁撚狗真係好難長hold

債爆

下星期五

四巫日其實即係點解

zm真係強股
日日升

繼續升比你睇

四巫日（英語：Quadruple witching day）是指美國市場於季月（三月、六月、九月、十二月）第三個星期五之衍生性金融商品到期結算日，預期中商品價格會有較大的波動。

幫你google埋....

全世界紅燈佢都仲可以升

Thanks, 講期結就明哂，haha

係，星期五放哂，等佢回d 再入，不過好驚第二波

突破前高失敗 縮成交量 不過仍然係強勢股
跌落MA50可以入

新手一問
tvix 3月高位去到1000 而家170
想問係咪撈底既時機
冇咩時間睇股 傾向價值投資
目標係grad trip去歐洲
有咩推薦
學生錢唔輸得 唔好伏我pls

借錢 All in 年尾2000
上車full pay 都仲得
發左記得請飲茶

我建議你唔好玩比心機搵份part time搵錢算
唔好成日諗住咁樣搵錢，咁香港冇人住公屋個個李＋Ｘ啦

星期五跌又唔見你講

我年尾睇歷史高位

買定張長洲船飛先
準備輸晒去長洲

A 巴買阿根廷債
另一個AAL

依D係賭短期overshoot
反而清楚自己賭咩

等緊入
Zm買升易贏過買跌

咁多人short
大戶實挾爆你

算啦,玩返中概算
玩中ZM呢D跑贏玩月供S&P500/VOO/QQQ幾十年

1. 一沽,袁生就接貨,
2. 再沽袁生再接,加埋好友買貨,個價愈推愈高
3. 最後淡友平倉,又推高個價,
4. 個價一高,新淡友又入場沽,
5. 返第一步

一隻LK夠清你袋

今熔

講到咁易贏
你哋快啲long/ long call啦

呢樣真 慢跌快升 買call一流

原來係咁

想問IB 轉完美金係咪要㩒 close balance 先會真正變做 account base currency, 如果唔係個錢仲會隨住匯率改變？

新手買OXY, BA, CCL好過啦

留言到呢排啲cypto 升得幾勁 係咪避險

都係升唔穿10000
預備碌番落黎

係 快啲入GBTC

歐洲黎黎去去咪又係
美國法國意大利 有咩好推薦
去番旅遊台啦

CCL
佢今個星期出 earnings
肯定仆街

美國爆 second wave 既機會好大
航空遊輪股

Team Solo Mid 穩陣好多
台灣又無點爆 9成業務係台灣

好耐冇上水，大家好嗎？

唔玩呢啲

賀巴

唔剩止btc 其他都升

如果影響個本 好細既,又唔怕坐下既
可能會話浪費機會成本, 咁又係咪真係個個都長期100%滿倉先,
冇可能既事黎
都冇可能次次交易都即嬴, 咪坐下囉,諗唔到TSL 點輸

啲用戶名唔同哂，係咪換咗一批人了？

亦都係TSL既強項, 如果佢都搞唔掂, 應該冇人搞得掂
當然唔排除國家級收埋D 暗黑科技

好多人做曬肥料﹐賀巴對最近有咩睇法

你有幾多本

原來ATH咁高
真係價值投資

i mean股票

2000鎂

之前啲學生閒閒地一萬鎂

去長洲除左爆房諗唔到有咩做

Ark都有貨 唔驚

搏一搏單車變摩托

我出年升中一
媽媽冇咁多零用比我

Price in 哂啦

我覺得都係pull back 多，不過我冇理，因為我只玩末日 spx 期權

小學生買股票

又er

邊有咁多暗黑科技
科研結果到可以推出市場有好大 time lag
電池既技術基本原理唔會有咩突破

廢老都11歲就買股票la

前復權

之前都有機會爆第2波，咪又係升！
唔好睇咁淡好喎

Tesla 應該有黑科技揸手

Ark 間野定arkk有
不過呢間野好似買晒創新野

SpaceX有冇機上市

唔會上

咁長線呀 2 3日

Florida 又爆過
總有傻散接貨既

人生太短 槓桿要大

Arkw

TVIX 下星期睇250

仲要持最多 咁睇好佢

呢個月升緊個陣疫情都冇跌過 咪又係升

唔明，姐係要自己試?

唔好試，all in

Weekend ig

星期五盤後買. 星期一盤前放

星期日唔計

即係仲有好多人睇淡，升

本身估計會再跌多日
先做多左10張sp做對沖
如果星期一爆升真係會絕望

老屎忽撚狗 咁多人認真

SP係睇升wor

對沖左自己個對沖

yes

你當panasonic, sony同ibm死o架咩

減左倉

如果大家做相關行業
玩果個sector股票有勝算D
你唔識沖咖啡走去玩LK=GG

做airline 表示

見到連燈咁多人睇淡 覺得會爆升

真係關事咩
打工仔都唔知幾多野

好多人睇淡但自己入晒貨點計

高位俾我走

你個位置夠高有d料就話姐 唔通我係茶記沖下咖啡 買LK會容易d贏大錢咩

有份管理果班就係
沖咖啡果個鬼知

其實你地諗 Energy 唔好係諗住油
呢期Energy 入面新能源呢輪對比SPY 嘅升幅其實唔錯
拉遠d 睇假如你前年尾開似揸太陽能 TAN
效果可能仲好過揸 USO

我覺得美股係升到過火
宜家跌都合理
雖則話重啟經濟
但係疫苗未真係研究到 嚟緊又話有第二波
經濟未必可以全面復甦
點睇

太陽能係屬於 Tech sector

太陽能真係大勢

原來美國都幾多biotech

-240
聽日一定跌

咁如果又炒返瘟疫
咁即係tech sector 又升囉

炒reopen咪即係舊經濟升囉

如果你想搏熔斷會repeat
咁咪做淡或者坐喺度等佢嚟⋯⋯

黎緊似妹市 入定市都得

講緊 S&P 分類

炒股最緊要都係兩樣野
買大路野&跟勢炒

冇一個市場會永遠都升，總會有調整

唔想煩就月供AMZN或者MSFT
傻仔投票大法都幾難豬

tech......
咁分類法我投降啦

我都睇好佢升
但應該唔會上到一千
目標500啦

其實見識過兩萬九跌去萬八之後嘅反彈力量
就知道而家個市場真係炒股唔炒市
Nasdaq & 某啲股可以創哂all time high
點睇都脫離哂熊市
而家真係得舊經濟仲熊市緊

BA都叫熊市緊

Trump呢排d言論真係睇唔透佢想唔想連任

Jim keller quit了，intel要反擊了

就算trump輸
我覺得參眾兩院共和黨都好穩

呢股反彈既力量根本係脱離左股市常識
巴菲特因為咁而輸
今次fed印錢印到破壞左股市生態

巴老都老啦
鬥唔贏fed

唔好話沖咖啡啦 就算我自己開間細舖coffee shop都唔會有咩關係啦

其實fed好快要變招，本身無限qe作用係偷偷地救mortgage,打算出口術入少少貨就救到，但而家mortgage個邊已經流左第一滴血，mitt講明1年內都難以復原,而且帳面價值由17蚊稀釋到得番2個幾
估計其他公司唔會好得去邊
肺炎問題亦轉趨麻煩，而家問題已經唔係有幾多人感染，而係個病好大機會變全球風土病，呢種新型病毒，最恐怖唔係第一次感染
而係第一次爆發後大部分人有抗體，第二次爆發後免疫反應過強引發世胞因子風暴
正如西班牙流感，第一次爆發只係好少事，一年後既第二次爆發先死得人多
西班牙流感個次比較幸運，人類滅亡前隻毒消失左，今次未必咁好運

又公公教人扑野

連指吹緊淡風

I豬趺左二百幾典

納指雙頂
週五收係一頂9736樓下
假突破 大獲了

代表係時候入tvix

準備好又千跌未

JPM驚西

2018年開始已經係咁

妹市之後咪出埋右肩

有d股跌左見埋底,有d股岩岩開始跌

今鋪真跌

仲有傻仔睇ig..

今融

就係要呢種氣氛喇
出黎啦！淡友

半年無幾多個星期係LONG

食牛腩

基本上知嘅都係大眾知嘅野
九成行業都會loss, 執笠/cut cost
但係個市都冇因為咁而跌

睇錯L豬跌左

諗緊幾時又有新名

美國大型租車公司「赫茲租車」（Hertz）不敵武漢肺炎，於5月22日宣告破產，但破產後股價卻如坐雲霄飛車，曾在9個交易日內狂漲近900%，而現在赫茲打算再發2.4678億股新股，希望能籌資10億美元（約新台幣299.3億元），不過赫茲也坦承，這些股票有成為「廢紙」的可能性。

赫茲租車破產後1個交易日、5月26日收盤價從22日的每股2.84美元崩跌至56美分，跌幅逾80%，但9個交易日後（至6月8日），赫茲的股價卻衝上5.53美元，漲888%，之後連續3個交易日下滑至2.06美元，跌63%，到了12日赫茲擬發行新股的消息傳出後，股價一度暴漲
逾60%，終場以每股2.83美元作收，漲37.38%。

《彭博》報導，赫茲租車在法院文件中表示，之所以申請發行新股，是希望透過近日股價「不切實際」上漲的趨勢籌集資金，以償還債權人的債務，不過已進入破產保護的赫茲也直言，這些股票最終也很可能成為廢紙一張。

之所以有投資人敢買入這些破產的股票，原因包含股票因破產變得極為便宜，想「賭一把」的心態，以及經濟解封後，對航空、旅遊業等反彈的期待等，但由於按美國法律，持股人得到補償的優先度屬敬陪末座，得等到所有債權人都得到償還後才能索償，因此股票高機率會成為1張廢紙。

不過美國退休破產業務律師Bruce Grohsgal稱，如果經濟隨著解封快速恢復，業務改善的話，持股人拿到回報的機率仍並非不可能。

佢地買貨係睇風險比, 未大手掃貨即係仲係火棒game
巴郡坐左百幾千幾億幾年=個市已經on9左幾年

等睇pre mkt前黑期轉燈
4點大棍升
開市500高開500點
收市+2000點

你會點confirm升勢

係咪我想像力唔夠豐富 我睇唔到啲膊頭

今次唔係, 由於任期關係, 今轉參院到GOP要打保衛戰
眾院就DEM繼續控制正路多

我睇Biden贏面大, 都希望參院GOP守到, 可以夾住Biden

拜登上任個市係咪gg

埃豬得啖笑

Biden上任會唔會簽行政命令廢左Romeo and juliet law既年齡限制

咁要睇下侵侵同拜拜邊個對中國惡d

唔通而家其實靠散戶買起個市

china joe 係中共間諜

係 所以d人話個個老散都入市搵大錢 就係準備大跌時

唔知, 總之除左同中國真開片, 或Biden有驚天大醜聞, 我唔知Trump點贏
一個禮拜內, 畀GOP籍前國務卿暨前參謀長聯席會議主席屌柒
上任國防部長(佢任命的)出公關信狂屌
現國防部長就公開反對, 現參謀長聯席會議主席亦公開話後悔軍隊介入
仲未計武肺呢壇嘢, 點睇佢都入左死局, 得連登愛侵力當無件事

好彩DEM唔係出到Obama/Clinton呢啲形象同把口都好嘅出黎打, 而係出左個柒頭, 否則佢必死無疑

美國點會GG得香港GG

跌1800彈果得少少係咪大戶仲出緊貨 傻散接貨
ig-200 聽日又要試25000支持

侵侵勢危
但仲有5個月
好多變數

咁唔同基金唔同玩法嘅
但呢兩個月巴郡坐住千三億美金都唔大手入場, 反而仲係沽多買少, 個市肯定係火棒game

星期五個晚190放左隻ba 黎緊呢個星期又可以睇睇

難啲係拜拜喎

支持，立刻跟進

佢退休之前都唔會點變而家個portfolio

個市似進入妹市
升d跌d 直到疫情直接接近終結先再有一輪升浪

係

btw, 我仲數漏左啱啱嗰個禮拜, NYT報W. Bush唔支持Trump連任, W. Bush助手批評話報導唔準確, 但被問到W. Bush係咪會投Trump時, 助手話老細未決定11月點投

其實即係同黨前總統目前都唔撐佢場, 佢喺Floyd呢單嘢上扣太多分

巴郡三月嗰陣增持咗OXY

認同 佢唔識揀科技股
不過等緊佢退休之後 個股價可能會跌 到時再入少少 brk b始終手攞咁多億, 唔會輸得去邊

我唔係呢個意思。。。

如果china joe上台
香港台灣會玩完
中共續二十命

純粹分享下

我都等緊
希望Greg快啲擔正

ig -230

我睇唔會, 反共變左國策, 美國依家係誰不反共誰下台, 有國會同後台夾住我睇Biden條柒頭都放唔到幾多水

千幾億 就算佢唔買野 係佢死左之後 係咁回購股票都升啦

I豬weekend is a joke

trump 難贏啲喎
之前都好次贏洲輸票 今次floyd 又搞到咁

經過台灣大家都仲未明咩叫民主每一個總統當然有佢自己做事既方法
但總統唔係你老頂呀大佬 你符合唔到人民所想既咪同韓國輸一樣囉
唔通美國人想針對中共 CHINA JOE上台就會放過中共咩

麵咪媽冇事出post
港股美股有返方向

道

因為成交量太低?

你估基金會坐埋一邊食花生，唔洗鬥表現咩
佢地一樣要追貨， 一樣有基金睇淡睇好，

反共？咩都係睇利益

邊止，中共應該稱霸世界，你睇下而家美國Twitter, YouTube, Facebook, 成個華爾街係咩人？

係呀, 所以依家咪反共

起碼今年內唔會熔啦

美國錯在任中國無限發展左咁多年，而家意識到有危機已經太遲

趺即是升 升即是趺

我個名

賀巴呢排用咩策略trade

55% of client accounts are long on this market

錯哂
跌即是升
升即是爆升

升非升 趺非趺
升升趺趺
施煮回頭是熊呀

等佢升先買囉，之後坐穩

輪動圖廢架喎

你嗰啲regression channels先掂

唔好再講贏洲輸票...
佢實際只係輸0.3%
選擇人票同完全普選策略唔一樣
相差得咁少其實好難睇得出實際民意邊個高D

小弟只係攞個參考啫
我唔否定輪動圖本身係有缺陷
但唔會唔用

其實你用E個圖見到SEDG咁強勢，但升左咁多仲會唔會沖

入依D不如入exxonmobil chevron長坐

正正減左倉 拎返D CASH 短期內震動都幾大

你拉哂產業龍頭咪算

SEDG未必會留意

其實有無方法買美股收息 唔洗交稅

你咁講發 反正人類都會滅亡 仲炒咩股

證明你唔係住香港

收30%股稅 好搵笨

收息都係為左長遠, 收完綜合都好過港女, 你得閒都勸下月供post班巴打轉場
係呢刻, 目標係收息但長供港女好不智, 我廢時咁煩變日巴, 講一兩次就算

港股又邊有咁多好野比你入

變日巴
笑咗

btw, 想唔交稅應該入第二啲收息物, 例如etd

佢實在係太撚煩, 要引而為鑑

所以如果我見有差唔多相類同嘅股
而睇埋圖又有差唔多升勢
會反而偏向買ETF 多個揀個股
除非對隻股好有信心
又或者正如你所講買龍頭算

佢存在得就一定有意義

末日討論區

但諗到30%息稅就.....

研究緊日本人開發嘅時間論，照睇最快下周初先完

除淨前出貨，第二日買留

無息收

係香港咩都唔洗你先咁唸

好多人唔明，回購有效過派息

識日文？
日本好似有位股神 炒股唔會俾情緒帶動 好勁

第二日開市價會扣左息，變相即收錢又唔洗俾稅

3月嗰排掃咗唔少 5 年內回購嘅 ETD
一路收息一路等 25 蚊 Recall

BNF ?!

真心每次佢話唔出post就股災

先完咩？暴巴解釋下

咁老美唔係玩收息 收息你可以玩返ETD 唔扣稅

暴巴連日本都識?

BNF我覺得係玩臨場，即係似拿破倫/凱薩個種，戰場好強反應好快，但整體戰略未必好強。

玩整體戰都係索羅斯強d，當年嘅立體攻擊

美股修正，用咩工具買咩都係其次，適當嘅時間好緊要

12月N1準備受死

暴巴係自學日文 定係比錢上堂？
最近想學西班牙文 但係自己無語言天份

你之前介紹個本主力的思維我睇曬，好正，睇得好開心

今次你個本有無中文版

主力的思維我都買左ebook
不過未有時間睇
呢排睇緊金融怪傑

廢老返去月供PO買5仔啦

屌你 你過黎呢到做咩

俾$去學，學日文香港人有優勢，而且相對英文/中文，較易了解。

德文岩岩學完A1，老實講自high用

offtopic 一下
暴巴我12月都考n3
有咩書岩駛

冇，中文書好小講呢類野，多數歸入波浪論叫你數浪，但我覺得Elliot 套波浪太規則化，好多野格硬黎

重點係個framework

黃色個本我今日都睇緊

絕對合格系列應該OK，起碼我hea讀都一tick合格

話時話，學日文我覺得跟台灣人學好d，你utube 搵下蔡倫日語，講解得幾好

心思思想入d tsla

希望快d N1 之後轉職日本

咁我諗我睇個系列同你唔同
我係睇緊Jack D. Schwager
睇緊最新嗰本
睇睇下有d 興趣想買返之前佢做過 d 訪問

咁現金流都重要嘅
其實我唔鍾意回購, 啲錢一係派, 一係好似AMZN咁燒晒去繼續發展最好

900可入第一注

講起都想買amzn
長渣真係無死

呢個價傻左先衝入去

早安

咁回購推高個價，
自己定期減返倉，
都有現金流嘅，
有返個自由度喺股東手上

好想買完 以後唔睇 睇下amzn可唔可以送層樓俾我

XLY

very bearish

對上十年, 對AMZN同MSFT呢啲傻鳩股定期咁做, 我斷估蝕到喊出黎都似

同呢個 post 一樣
就係要呢d

聽日premarket all in tvix

我停留係1500-2000 per share 年代
2500 點買

其實係bias黎 佢破頂未必會回落

香港d股太鬼，回購都係想玩財技

Wall st 隻金牛

作為一個傻散 我都諗住聽日放panic sell 算

港股及早遠離

TVIX 致富

快過屍朗

Mola Mola

美期幾點開

真係會跌好多咩 我覺得都可以妹下妹下大機會d

支那準備搶香港mpf了
大家準備被共產未

今日休市唔好諗咁多啦
比d心水波你 伊巴客勝13倍

TVIX 點先可以發達

Source?

出面好多post講緊
詳情可以自己去了解

無

收到風今日大戶向下炒

香港人唔使比capital gain tax 真心諗得過

3月講到6月，班專家悶唔悶

積金局提醒，根據《 強積金條例 》，計劃成員若因永久離港可申請提早取回強積金，但一生只可以此理由作出一次申請。即使其後返港及再次參加強積金計劃，亦不能再次以永久離港的理由申請提早取回款項。過往亦有人因作出虛假聲明而被判罰款、社會服務令或監禁不等。

可以拎一次，之後有需要再供返就得，
純粹之後永遠冇得再提早拎。

呢個係班傻散既sentiments

聽日千升殺哂班友

升番晒啦

留名

老鼠芬親口講

睇定o的，似會再跌

油股下week點

我覺得波浪論無咩用

Gap down 回補可能係exhaustion gap
15min W底完成埋就叫暫時見底

當然 仲有機會係突破唔到3040 被人slap back橫盤玩一陣就 上/落

到時再算了

都係果句
唔係入市時機住

大家睇tsla會回到咩位

又試25000支持
終有一次會穿

唔穿就

熔5次

Dow futures drop more than 300 points as Wall Street set to extend last week's sharp losses

molamola

2973 up call
pass 2973 all in put

真熊三

7字頭